想寫首詩關於LV

除咗用 路易威登 一介書生 做開首，仲可以用乜？

呢句太好，嘆為觀止，限制咗我嘅思想！

好辛苦！點解要比我見到公爵！好自卑！